居屋仔都有煩惱呀 搞到溏心風暴咁

小弟有個妹 大家都20到尾 咁我就住屋企
阿妹同佢男友住 但而家大家都大個了 準備結婚 屋企又唔算富裕 我同阿媽傾過 佢就話以後會盡力幫我買樓去結婚 而家住緊個間就加我同細妹名 但我自己都心知肚明 錢就真係唔夠架啦 不過我都抽左最新個間居屋
點知係呢個時侯 我細妹就同我阿媽講 佢地都抽左最新間居屋 想我阿媽幫手 憑良心講 佢老公就住公屋既 (好舊式個隻個頭都幾雜) 我同阿媽阿爸都唔想佢咁辛苦 我亦都未話要2 3年內就結婚 但佢就plan哂有樓會結婚生仔 我而家個心又變左好矛盾 如果讓左個機會比佢 我就一世都要同阿爸阿媽住 我無所謂姐 但我女友就唔太鐘意 想睇下各位巴打絲打 比d意見小弟點做

家陣你都戇撚鳩
你個妹唔識靠男朋友?
老閪都係幫左你先啦

如果你地而家住緊既居屋係供撚完
剩係寫你個名 以後你個妹無份
咁咪幫佢整個新樓囉

家陣你個妹條仔係你老母個仔?
如果你老母真係幫你個妹行先
你懷疑下你係咪親下

咁撚戇鳩既問題都走上黎問

你係仔黎架

你個妹生既細佬唔跟你屋企姓架

抽中先算啦

佢男友單親家庭 但佢性格好好 佢都無求我地 但我地都唔想阿妹咁辛苦

而家就係咁意思 但我女友唔想同雙親住

我明白 但又唔想佢話老豆老母唔公平

你個妹獨女就話姐
無撚玩啦 你不如問下你條女叫佢屋企人拎舊錢出黎睇下咩反應
仲有你妹食左屎?咁都問得出口 9成係佢條仔教架啦
你係男人 老竇老母一定係你養最大份
你個妹養果個隨時係外人個父母
你諗你啦 人不為己 天珠地滅
屌你你估遲下邊個辛苦多D
醒下啦 唔係話分咩重男輕女
而家邊個係親生仔呀

你妹個男友都幾廢

巴打 你真係唔可以係呢度讓步
一係叫你老寶老母賣撚左層樓分兩份咁比你地
如果唔係 就一定係你行先
如果你唔係兄妹 係兄弟就話姐
兩個男人都係要咩起頭家 兩個人要靠父母 無得好講
原本兄妹係養家程度已經分得唔平均 而家仲要幫左最輕鬆生活果個?

樓主又唔想自己蝕底又想為個妹著想
邊有得兩全其美架
要為人定為自己，自己諗啦

唔公平又點？
鬼叫佢嫁岀去做人地個女
叫佢男友入贅囉

冇辦法架啦, 邊個快結婚就邊個贏

樓上D 連登仔係古代穿越過黎, 成日外嫁女前外嫁女後

你阿媽係重男輕女我相信你都唔會上黎咁問啦

你女朋友外家有冇得SUPPORT?

我唔係分化你屋企
不過我係你妹夫 我開心到跳撚晒舞 如果聽到個老婆外家連自己親生仔都唔幫幫左自己先

唉 我都明但而家個心好亂 究竟要點做好
不過分分鐘老豆阿媽未必肯 我都同佢地傾過 唉

都講左唔係重男輕女問題
用下腦啦

你個妹個男友連樓錢都唔出番一份 ? 唔係咁都想結婚下話 ?

痴撚線，做仔要讓女？
買樓都要外家幫，但你妹生仔就跟夫家姓，公平咩？

無 我女友個邊一定support個仔先 講到明的了 結婚錢都唔會出

係咪樓主個妹生既細跟翻樓主屋企姓先？

佢唔想買樓 佢想同佢阿媽住 佢住左二十幾年公屋就慣姐 我阿妹唔慣呀嘛

屌你除非你屋企好似早一兩個月果個新聞咁
有錢到拎成千萬幫個大左肚既女買樓啦
條仔就真係又食又拎啦

靠自己囉,好仔不輪爺田地

其實宜家住緊層樓歸你,你媽SUPPORT你妹抽,我覺得都OK呀
唔通兩邊都要LAM晒咩..

已經睇到 , 就算幫完個妹夫上樓 , 遲啲又要幫埋佢啲仔女留學

你啊妹嫁出去 定男家入聚啊

叫你個妹唔好嫁囉
嫁雞隨雞 嫁狗隨狗
你要嫁個窮人 就要預左陪人捱下
家陣要個大佬放棄比你行先? 傻撚左?

條仔明顯想食免費午餐啦

唔撚係呀?者係宜家幫佢上車個層新居屋要接埋阿新奶奶去住?咁唔同講法喎

個女嫁左去就已經唔係自己人

笑左
你個妹條仔都無怨言

你阿媽走去幫人地個仔買樓

一睇就知你係女
想問下你係咪跟老母姓，老豆入贅？

都係一條數，你計下你拎個筆多d定半間居屋多d
去到最後可能兩樣只可揀一樣

你個妹比人屌到個西臭晒仲好意思返黎叫屋企幫手

宜家樓主全家唔係咁諗喎

樓主而家讓步，我敢肯定你將來肯定後悔
將來你個妹一定陰陰嘴笑鳩你做到隻狗咁養老豆老母仲要養自己頭家仲要無自己樓或者供到閪咁

而你個妹就安安樂樂住係你老豆老母幫手比既屋入面，等老公養做少奶奶

利申:一樣係1家4口，有個妹
個人經驗話我知一定唔可以讓步，否則你就玩撚完

痴撚線，我以為得大陸婆先會重男輕女
果然連登係匯集痴線佬之地

講多句，預左你同個妹冇親戚做架喇
（冇兩全其美既方法，即係一係佢唔妥一係你唔妥）
關鍵係你同雙親日後既關係想點走啦

我都想係, 咁一定生活無憂

你妹搵得個公屋男友就預撚左啦
住唔慣咪叫佢飛柒佢男朋友囉
自己親生仔都唔幫幫個外姓人？

最多樓就落樓主名 , 樓就俾佢地住

即係到頭來係你個妹閪啦
佢老公都知自己事，你個妹就要自己屋企貼
一係唔好撚嫁啦

屌你老母 識諗既都知唔係重男輕女問題

咁又唔同講法

所以要話個事實俾樓主聽，免得佢做錯既決定

同連登仔做屋企人真係慘

叫佢飛左公屋仔 冇錢學人娶老婆

睇到個姓咁重要呀
起碼個女生既一定有血親關係
個仔既子女就一日未驗DNA都咪當佢親孫呀

你同你老豆老母住新屋
你個妹同男友住舊屋

個妹廿到尾 , 正宗佢急人地唔急 , 仲唔夾爆你

開口埋口就話外姓人,外嫁女, 唔係自己人
樓主個妹又咪佢老母條腸出

個仔要係分配資源上處於最優先位置, 咁都唔係重男輕女係咩

你係老母都幫自己人先啦

你有無計過單人抽中機會率係幾多???? 仲要你同你妹一齊抽中機會率又係幾多????

點解講到好似一定中咁

靠屋企人買樓不如努力讀書返工, 唔好咁多FF

但香港做女多數仲可以靠男人 , 男人就要食自己

屌
唔係重男輕女
叫條仔入贅咪咩事都冇囉
不過睇怕大多男人都唔會肯

條友無能力，靠乜娶你妹

叫佢食屎

人地老母都識得幫自己人先
自由老母反而要幫返外人個仔

咁而家咪叫樓主叫佢父母賣撚左層樓50/50囉
仲點重男輕女呀
一係就而家果層寫佢名 唔可以再比個女
而家仔同女都要想上樓呀

宜家好多阿伯阿婆都開通過連登仔
想知連登仔老母係咪都比佢老豆買斷左

憑良心, 兩個抽中機會極細, 尤其未婚單身人仕。
真係抽中, 借都借夠首期去買啦。3個人各自都20到尾, 如果連萬幾蚊都供唔起就無謂學人買樓。

戇鳩，而家重點係佢個妹搵自己老豆老母黎貼仔啊
自己揀個老公無撚用，話連結婚錢都出唔到，仲要搵自己老豆老母幫手買樓，醜唔醜啊

唉好多問題 我女友又幫屋企供緊樓 供完以後比佢自己細佬 我又無錢 乜都係錢作怪屌 死仆街政府 錢就識收 乜柒物價 樓價貴撚過西 十年前d樓仲係200萬 食屎曾 特首又識做 地又比d商人買哂 成個政府似樣d既地都無
成班商家屌鳩 老懵董 85000房屋 搞撚到我地班平民咁撚慘

樓主咪話係咁囉 點解你地唔支持下佢,我支持左(好似係)

你妹兩公婆加埋都供唔掂居屋？
窮就咪撚生咪撚結啦

你班仆街唔好水鳩樓主放棄個機會先架啦
都唔知係咪想玩鳩樓主一世
而家樓主定個問題前題係兩條友都中層樓呀

如果舊錢可以50/50咁分先公平
宜家細妹攞晒，又黎女權大撚晒？

就算唔可以平分，男既佔大舊d都好合理
1. 老豆老母係仔養多過女婿養
2. 妹夫果邊廢架？

明明假設每家人都一男一女，每個幫男唔幫女，最後每個家庭都搞得掂
係要有d女權撚黎講平分/女既拎晒

係香港做男人真係賤過狗

嘩
你d女人真係痴撚線
冇理據唔夠人講就屈埋樓主戴綠帽都有既

收番少少租

痴線一定要企梗唔好幫
幫左就返唔到轉頭
唔係重唔重男輕女問題,係白白送左層樓俾外姓人

好撚慘,斷供啦,我覺得你女朋友屋企問題大D

但係樓主條仆街仔不孝子
唔想同父母住呀麻

但係樓主條女唔想同樓主兩老住
樓主個妹又唔想住公屋

邊有咁易解決

咁樓主都要結婚

重點係樓主條女唔想同樓主父母住

你女友供完比佢細佬
你個妹要老豆老母幫佢貼仔
邊個戇鳩d

咁樓主屋企唔係大家族

你老母好偉大，第一次聽唔幫大仔買樓娶老婆，反而幫個妹霸間屋引隻窮西。你係咪親生嫁

樓主同條女住新屋
個妹同條仔仲有兩老住舊樓咪得

認同

兩邊都on99

你係仔 d樓同錢應該都係你 我同你一樣 有個妹 屋企兩層樓 我一層都唔會讓 不過一日未嫁都會比間房佢

呢d咪識玩

笑到仆街
緊係幫人個仔上樓重要D啦屌
連登呢度個個有錢人 有乜所謂
就算唔係 最多辛苦下個親生仔囉

外家個父母就爽皮
人生仔我生仔 生左個仔生生性性搵個有錢老婆

做得岩

得罪講句，樓主你女友已經做柒左，你更加唔可以讓步

不如樓主出少少錢幫佢間公屋裝修算啦 , 舊公屋裝修完都可以好靚好實用

呢個外家直頭吸血鬼啦

個男仔一分錢都唔出想結婚重免費有層樓

窮撚學咩人結婚拍拖
BTW你同你細妹關係好既咪讓比佢lo
你男人老狗搵多d錢買樓啦
你女朋友同你有心儲錢既話就實買到

痴能線

嫁個女比人屌
仲要貼埋樓

除非嫁唔出求人要

見到樓下有人話樓主一家一主
阿妹老公同外父外母住,不失為一個好方法
始終男人冇咁易同長輩起衝突,好似係

係咪你嘅到你決定咩？

兩個都抽，睇下邊個抽中囉

你講野真係好 ON9

講真我都支持樓主為左生活唔好讓，要搶
哇但睇吓果班大陸人重男輕女思想，嘔心到呢
講到父母一生賺返黎既錢一定要大部分比仔先，講到應份既
父母愛邊個咪比邊個多d囉講真，
個女嫁出去就唔係自己生既咩on9

其實最撚公平係，賣居屋， o 的錢你一半，你個妹一半, 兩老每人揀一個。之後生死不雙往來。

到時個老公又話唔想同長輩住架啦，正一大種乞衣

我係男人見到都覺得你好自私
一人一層和和氣氣啦
做你細妹真係慘
好似比你當狗咁養

呢個真 樓又唔係你買 你憑咩

係,LAM盡佢先唔ON9

唔講以為你啊妹個男友係孤兒冇老豆老母喎
你啊妹老豆老母冇責任嘅? 住公屋大撚晒?
如果佢條仔屋企人都唔負責佢個仔買樓
依啲垃圾不如分撚咗手好過啦
今日叫你老豆老母幫手買樓
旦日佢條仔老豆老母咪可以叫你老豆老母幫佢買埋龕位？

新樓係你抽既 咁你呀妹咪同你老豆老母住囉
憑乜要你間新屋呀

樓主個妹分手通知聲

咁呢個moment一定會叫樓主企硬

排隊+1

老豆老母有既錢 一人一半咪算囉 你話你妹有老公幫 你都有老婆幫架啦

緊係la 外嫁女出乜聲 同埋老豆辛苦一生買兩層樓 最後竟然要比一層外性人 係咪on9

呢d咪仆街啊哥
見到都要喊3聲

你睇下樓主個妹夫幾乞衣先啦
結婚錢唔出，前期買樓錢唔出，食軟飯咁撚樣wo

原來你當你啊妹係外人咁看待
你睇重個 「姓氏」 多過睇重 「血緣」
真心笑左

老豆老母拎D錢出黎貼仔
講出黎都比人笑啦

講白d 你呀妹條仔係0付出瓜分你屋企資產

講緊你個妹條仔 唔是樓主你

你唔想你個妹辛苦咪叫佢個老公辛苦啲囉
你唔係諗住幫佢老公但自己蝕底咁on9啊?

我係樓主父母
我會將預算分一半
其餘靠自己啦 唔撚好嘈
做人父母 生左兩件 唔好話男男女女定男女
一人一半咪以後唔使比D仔女怨囉

有人話我講既野係重男輕女
咁係你地睇野太膚淺 家陣有乜理由養埋人地個仔
無論人地屋企環境係點都好
我知個女都係親生 但係歷史以黎都係男既責任最多壓力最大
戇鳩既都知問題係點解決啦

總之 一係兩個都唔撚好幫 一係就兩個都幫
唔好幫一個唔幫一個

巴打你又唔好咁講
而家以樓主既情報係男家無表態
呢個係阿妹既意思黎

一睇就知你係女，唔抵得冇錢分

其實講到尾問題就係個妹同妹夫度
佢咁撚廢，仲要外家貼哂
叫你個妹咪撚嫁啦，要嫁就唔好撚拎屋企一分一毫

嘩個大佬仆街到
一世人兩兄妹
一層就話
依家兩層都唔分一層俾個妹
同阿妹關係好差？
俾間房當狗屋咩

我係佢父母 真係兜巴打撚落去

你冇聽過父母走左之後兄弟姐妹只係普通親戚咩？

你諗下遲d到你結婚你屋企重有冇能力幫你買樓
你又冇樓你條女又幫細佬供樓 你點結婚
而你呀妹根本對買樓冇急切需要
何況你屋企係送緊層樓比你妹夫

為左錢個人格可以去到幾賤

你又係唔岩 我同你一樣的話最多自己要一層 一層加埋阿妹名啦

同樣適用適好似你咁既女性

true

如果比妹真係無問題 但係一嫁左同送層樓比人有乜分別 一係比一半首期佢都無所謂

唔俾同樣重要既
Why not both?

咁先岩呀 又唔係同阿妹有仇你都想佢舒適d啦

父母未走都已經係普通親戚
各位睇下自己父母既兄弟姊妹，咪又係咁疏遠憑乜話一世人兩兄妹就點點點
自己父母都做唔到啦

好心你兩個儲多啲錢先好謀住你兩老副身家啦
仲要供緊樓，屌你抽得中都未必供得起
一個唔覺得大肚你賣屎忽都養唔起
你個妹已經趕住結婚買樓就唔好同人爭啦

講真，啲樓係老豆老母嘅，
憑乜佢自己決定話唔俾個妹？
話唔埋佢老豆老母見佢唔重親情，唔分俾佢呢

做人老豆老母都係唔好咁快分身家好
分完不知幾多人唔理父母

佢個妹唔駛養起頭家(估)同樓主男人要揹起頭家完全對等囉

樓主條仆街仔又唔想同父母住呢下窄使

你呢段可以同樓主個妹講翻
不過個subject 要轉做樓主

佢條仔要個女人倒貼
男嘅廢，女嘅賤

不過最戇居係你，問都唔駛啦下話
你結婚會唔會叫你條女屋企人送層樓俾你，幼稚園都識諗啦下話
有陣時真係屌你都廢閪事，你咁鈍層樓遲早敗埋，不如俾層樓你細妹啦，話唔定條仔會屌多佢兩鑊，你細妹又高潮多兩鑊，皆大歡喜

過來人身份留你一個字啦

忍一時激鳩親自己
退一步益鳩埋人地

宜家係樓主個妹樓分身家先喎

我而家既心態係 唔想阿妹咁辛苦但又唔想自己難受 講真 而家就算買到樓我都未必供得起

細時兩兄弟，大時兩房人

其實就算佢嫁唔出 我都會比間房佢 住一世都無謂 只係唔想益外性人

我而家唔係講緊樓主個妹呀

點解唔可以叫樓主妹夫同樓主父母住？

根本人係最撚自私
話撚知你係親兄弟姐妹啦仆街
個撚個講親情 睇撚少DTVB啦
你估真係香港700萬幾800萬人都八時入席呀

屌你啦仲想兩全其美
真係要屌撚醒你先得
重點係你個妹戇鳩衰格要自己屋企幫佢貼仔啊屌你
一定唔好撚讓步，你預左無兄妹做咪撚心軟啦

估唔到2017仲有咁封建既思想
女唔係親生嘅？仲要係孻女/細妹
廿幾年你估仔定女激心啲！
痴線講到個女係臭雞咁

呢到可以見到港女樓Lam到盡既心態

追POST啦屌你老母

重點係佢個妹要用屋企家產黎貼仔

都on9既 不如你叫你個妹 問下你自己條女個老豆老母會唔會幫你條女
如果會既 咪一半一半囉
唔會既 你條你個妹夫自己搞撚掂啦

好似上面位巴打咁講
父母攞得出一份首期ge錢就平分，最公平
父母個份幫就幫左仁至義盡，到時睇下邊個本事過大海滾兩滾返個首期返嚟囉

你地抽中先算啦，咁撚易抽呀？

巴打
正常情況鋪一定貴過樓點解唔要鋪？

問題係 條仔自覺住公屋無問題 我阿妹唔想住 我阿媽又覺得我阿妹好慘 我就有哂家庭溫暖

我想問借錢俾你兩兄妹個筆錢係有現兜兜幾十萬至過百萬，定係兩老按左依家層樓得黎？如果係前者你兩兄妹可以拆掂佢之後點還、後者就要爭

佢ge意思係想呀妹拎一層樓

都係嗰句，錢又唔係你嘅，
你理得你老豆點分
佢捐咗佢你都冇權say no

個妹嫁岀去之後d家產就係外家架啦
你自己諗諗

有樓有鋪唔緊要啦生活無憂先

如果唔夠分情況下，一定要俾仔先
女始終係嫁出去

咪追佐囉
見到樓上個仆街大佬就火起
有Jer大撚哂 ？

講真 我得一個方法就係同老母講 留住d錢先 比佢買樓 你兩老食風呀？

樓主身為長子
無論如何都有守護家產既責任同權利

要家庭溫暖就叫佢個妹咪撚嫁啦

樓寫個妹名
其他寫明個妹死左之後只能歸於女家家族後人咪得

果個就自己過撚份啦 有兩層都想霸

而家話事嗰個都未死
又唔係神智不清
家產如何分配，老豆說了算
長子又如何？

真係大撚哂
9成家庭有jer大撚哂

對分仲想點
仲有乜撚野好煩惱

好坦白講 咩年代阿
邊個有需要咪俾邊個先

何況，好仔不論爺田地
樓主身為大哥 更加有責任照顧細妹
結左婚就係妹夫 唔好話外姓乜乜乜

我對上有幾個家姐
嫁左出去就係人地媳婦
我地係外家，佢地要幫老公諗
一定少見左我老母，少左返來屋企
家用都會比老母 不過唔係個個月
我老母老左退休都係我養
我都會養
同樓主唔同既地方係在於我家姐唔會叫我老母幫
老豆死果時啲錢都係幫我keep 住
今年都轉返晒比我
樓主個妹唔想同奶奶住？邊到得 個男仔又係單親 一定同老母住，無錢又要買居屋
總括而言 樓主個妹係港女
我初初同我條女拍拖 已經講明要同我老母住
佢開頭唔願意，到近來接觸我老母多，覺得易相處，佢就變得願意

下，你講真定假
咁你阿媽宜家比首期你妹，佢係咪供得起？

如果同一舊錢掉出嚟贊助，佢供到，你供唔到，咁你新個層一定無得爭喎。。。

我唯有安慰你宜家老豆老母本身有層供斷左嘅樓，你一蚊都唔洗比就可以有業權囉 其實你無蝕

咁我以後結婚點 比多條計仔黎 老婆話你餓死老婆溫臭屋

好女不論爺田地
紅字膠都廢事比

都話唔想同父母住囉有人

做女人真係好
就算係家姐
個細佬都要讓大既先
有冇諗個樓主呢個阿哥既感受

主要係個陣 10年 女友買左層樓比老豆老母住 而家都供緊 但而後要比佢細佬 我同佢講咁好笨 但我女友話家用唔洗比呀？ 我又吹佢唔脹

香港地做男仔真係食得屎
連自己老母都幫個女先

你有無對象先
如果三五年內唔結婚
咪自己努力下 儲多幾個錢
重申 好仔不論爺田地
樓係你爸媽供 你有咩資格侯住
就憑你係大仔？

我見到我見到 咁供唔起有首期都無用嘛？我意思係咁

屌真係麻鳩煩，你阿妹一係就為愛情學下做公屋妹，一係就搵過個私樓仔。

我同女友一齊5年 我都準備結婚了

靠自己啦你兩條友，咁大個人仲要兩佬養

老實講 你呢加可能話唔想細妹辛苦射左個機會出去 第日你實後悔
到時人地一家有人幫輕鬆住靚屋養仔 你同你老婆就同父母逼埋一間屋

再講 你個所謂妹夫冇錢咪撚學人生啦 娶人個女要娘家幫手醜唔醜？

咪應佢啦 第一頁第一個POST已經講過既野仲問

咁佢有無話過結左婚會唔會照供，佢無可能旨意晒你架喎
佢細佬應該都出左身啦？

咁早討論樓主個妹同佢老公有乜鳩用

抽到層樓先再講啦，話抽就有咩？

咁香港人就唔會話買唔起樓啦，屌！

個妹都無資格候住啦
你就算係女人講野可唔可以有番少少質素

你係咪肯定要娶佢

我有同女友傾過 佢話無得雙人空間咪唔結婚囉 唔生仔囉 佢無所謂喎
利申 佢搵錢多過我 自己有樓 但父母住緊

港女式思維

呢個真 唔好話支持食雞脾
但如果三頭家都坐埋一齊傾到掂
大家每邊都拎一半首期出黎 咁就有得諗
如果唔係都係跟返雞脾mode算

笑撚死 樓主做仔真係慘 又要好仔不論爺田地 又要照顧細妹同妹夫讓個供樓機會出去
你不如叫樓主買供保險然後死撚左佢留舊錢比佢妹夫供樓咪仲好

香港地
生個仔出黎
老左就謀住自己層樓

咁會唔會係你太窮
窮唔係問題
但窮得黎唔諗下計仔搵多少少錢又要呻先係問題

自己有樓但將來要比細佬？
我係樓主就一定要同條女講唔好咁傻豬

你係想結婚多啲個個？ 如果佢真係無所謂我覺得ok嘅
但女人最叻反口囉。。。

請好好運用標點

如果件事調轉 d臭閪一定要話讓左家姐先
細佬仲後生可以搵過個 再慢慢儲錢
家姐如果今次嫁唔到 就好難搵過個架喇

一早傾好哂 佢話佢唔係個到住就唔會供 問題係我無地方佢住嘛

咁依家真係有呢個需要啵
一係樓主都即刻同雙親講想結婚囉

不如你收聲啦好嗎
樓上中女絲打有質素過你好多學下野啦傻豬

家陣男家有公屋住喎

根本係你自己想要層樓
你女朋友由頭到尾都無所謂

講過佢話慌死佢細佬趕佢走咩

做女人有得揀老公
做男人要靠層樓組織家庭架
你個妹嫁着個廢柴老公就認命啦

我唔ok嘛 我要小朋友呀

女朋友做家姐都咁照顧細佬
樓主做大哥都想搶樓
笑死😂😂 窮人思維

細細地出嚟租得唔得呀？
我明好似好蝕，自己明明將會有樓落袋，仲要出去租，好似好贛鳩咁

而家清貨大減價，先到先得啊？
女既要錢就話有需要
男既要錢就話候住副身家
咁都講得出，你醜唔醜啊

大愛就真係窮人思維啦

我都覺得離譜 我都係親生架屌

我建議樓主第一要做就係拎自己頭髮同父母驗下dna先， 如果攤哂牌先知唔係親生就total loss.

如果係親生， 叫細妹妹夫同自己父母一齊住， 至少兩個唔洗供樓俾家用， 無錢就無咁多條件。

你老豆生著你真係福氣
日日諗住層樓

你叫你個妹學下你女朋友
冇錢結乜撚野婚
生仔又害左個細路
拍一世拖咪算囉

啲錢一人一半
另外一半自己儲/叫伴侶出

呵呵，世事話唔埋既
可況如果將來佢細佬成家立室，話要搬黎一齊住，咁點搞？都無所謂？

去到224樓

我懷疑樓主假膠
大家好自為知

師兄你漏左野呀
幫外嫁妹
梗係老閪都唔撚讓首期

呢個post好精彩
真係要俾多啲連登小學雞睇
搵唔到錢既悲哀
真係要生性讀書

另外結左婚既巴打
生一個就算了
除非有能力俾到兩層樓首期

點解唔可以整曬兩間？

不如你同的拍拖啦
我唔洗咁多煩惱

對分算囉

佢係咪用錯左ac ，我都潛了

唔好再理佢，肯撚定入世未深，講d野不知所謂

係，吹呀
咁把炮叫條仔入你贅跟你姓囉

記者拎料

仆街 好撚似假膠
講撚左幾板 晒氣

我雖然搵唔得多錢 屋企亦唔富有幫唔到我幾多 但要我買樓都要靠娘家真係死撚左佢好過 我仲知個醜字點寫 窮人生仔正仆街

咩事？

其實唔係好明，你地兩個都各自抽到居屋？即係梅窩？

抽到居屋又點樣轉名比你地？

等我仲登佢咁肉緊，係咁比人鬧我贛鳩

香港地
生個女岀黎
老左就要俾外人謀自己層樓

唔係假膠 係睇到有人話抽都未抽到 煩咁多做乜

會唔會係 "晴報"

佢老公唔羞恥架咩？

因為抽都未捐你已經ff定搶物業

無錯 做男人要有骨氣 買樓娶老婆點都唔會求外家幫啦

咩料 晴報有收集呢d咩 我又唔係連登紅人

咁耐都冇人講
如果樓主妹要同男友抽白表
一定要註冊先
姐係樓主個妹其實嫁左
樓主一家唔收禮金當幫補咪得囉

女婿都係外人
你呢啲咁既男權主義仆街死啦😂

你個妹嫁左？

我阿妹都未結婚 間公屋佢條仔老母既
全部用單人抽有乜問題？

有爺生無乸教 單親家庭黎講呢個妹夫都算廢

你先似假膠
我代女權撚屌柒你，不知所謂

如果我係你條仔就爽 幫我爭取咁多野返黎

單人抽，買到幾大呀？
好心啦，你話你都有抽
乜都唔知咁
仲話唔係假膠

我以為係未結婚，阿妹想加老人家名落去抽，所以quota只有一個，樓主個妹抽左，咁樓主就無得享用

我有無理解錯

立此存照

樓主梗係同條女講要同呀爸呀媽住啦！
細妹就要佢返外家同老公呀媽住啦！
搬左出來乜都要自己做架 千其唔好制 到時又鬧交煩到仆街
依家同老婆同我呀爸呀媽住 岩岩生左 依家又返工又湊仔 好撚辛苦（呀媽已經幫左日間湊仔）
利申 窮撚 無錢請陪月

遇到同樓主相同問題，本身屋企有阿媽家姐同我一個仔，家姐結咗婚之後因爲唔適應外家同姐夫搬咗嚟我屋企住，屋企已經唔係大，如果將來佢哋有埋小朋友嘅話我就打算自己搬出去租太空倉或劏房算。
總結：香港已經唔係一個適合定居嘅地方
唔好講生活，生存都談不上。

我而家個心又變左好矛盾 如果讓左個機會比佢 我就一世都要同阿爸阿媽住 我無所謂姐 但我女友就唔太鐘意 想睇下各位巴打絲打 比d意見小弟點做

你真係無所謂就唔會講咁耐啦
講咁耐咪又係想要層樓
你有無供過呀?點解一定要俾你😂
唔好扮偉大 想要就出聲 等我地教你搶

女婿唔係外人唔通自己仔係外人？
港女邏輯

有，樓主兩兄妹要雙親死左先可以咁加名抽
所以樓主有冇抽都成問題啦
有抽過既人，點會唔知抽居屋遊戲規則
如果全部單人抽白表，係最後揀樓
根本冇可能揀到兩至三人單位去買
仲話唔係假膠

請問你家姐是咪on9

睇你講野分分鐘連社會都未出啦，教你老母咩

就算樓主係女人，細妹係男人
都係有需要嗰個就俾佢架啦
到時俾細佬 又話：
物業梗係留俾男人la
咁講到尾咪又係性別決定權力

我唔怕講詳細d 我位妹夫性格幾好 溫文有禮 我都好難憎得落佢 但問題就係佢係單親家庭 屋企無乜錢 我阿妹以前比人hurt過 我老雙親覺得呢個男友幾好 最閉得個窮字 但男方單親個位就覺得住公屋無問題 但我阿妹就唔係咁鐘意 咁我阿爸阿媽都覺得阿妹好辛苦 咁當然我老母都係錫我多d既

唔好理其他人
樓主廢到要靠屋企人先可以搬出黎住真係好垃圾
讓下個妹都唔得學咩人做大佬

單人抽 有乜問題 點解會係假膠 買到二百尺我都無所謂呀

你有本事叫條仔跟你入贅咪有得傾囉

100% 假膠

係呀係呀小學都未Grad呀
快啲去搵你老婆初瓏啦
窮毒撚真係恐怖

你到底講乜 而家居屋 層樓我同阿妹都無名 我地全部人都係單人抽樓

你妹學歷如何？做乜工？
人生係要有取捨架啦
你一家都明顯係財政緊張
成日得一想二
講真，你妹得個想姐，你妹夫實唔肯要筆錢
單親家庭長大既男人好有自尊心

嫁左出去自然就靠佢老公養架啦 死開d tim 呀

你可以話樓主廢 但樓主再廢父母照住個親生仔都好應該
係樓主細妹嫁錯郎 樓都買唔掂仲要厚臉皮娶人個娘仲要娘家貼大床買樓 我係男人真心做唔到咁廢

因住又俾人咬
謀住層樓仲講到天經地義😂
明明一蚊都無供過

樓豬咁都要上黎問

所以話有樓有高潮錯唔晒

居屋首期十幾萬姐 大家都努力儲錢先 你父母能唔能夠按左層樓借啲錢出黎呀？每人資助幾萬咁
親戚幫唔幫到手？
有冇同妹傾 問妹既男朋友用綠表 一黎照顧佢奶奶

仲洗問

最大問題就係你阿妹個男朋友 公屋仔冇錢買樓學人娶老婆

佢男友月入都穩定做文職
我唔知佢有冇叫阿妹出聲啦 但阿妹就擺明唔想住佢屋企

夠唔夠零用錢洗啊大生意黎wo

樣樓主個妹一蚊都冇供過
既然樓主個妹可以岀聲要樓
點解樓主唔得？

想問個男仔係咪住天水圍

只可以話
你妹夫係垃圾 佢地屋企人都係垃圾
你幫左佢呢次 就要預埋佢地屋企財政上有咩事都會搵你

居屋首期都比唔起 叫個男人學識搵錢先好結婚啦 少少錢都無 成30歲人連居屋首期都無真係失敗

成件事最錯真係佢妹夫父母 人窮學人生仔出黎要女家幫手供樓...

搞清楚先，到時個妹生個仔都唔會關你地事啦，個孫人地架，仲送層樓俾外人

賣樓分身家

噢喔踩親條尾
窮毒撚要起底了
Ps 無興趣禁入你profile睇

其實妹男朋友都唔急姐 不如一個一個上車先啦

可唔可以套用翻係樓主身上

計我話兩個都唔幫
窮人結咩婚生咩仔呀
窮人生仔正仆街

講野d口吻小學雞到

咁你應該勸你妹要自強
唔好本末倒置
既然自己唔想一同住，就靠自己啦
單親家庭長大既男人，我冇見過會拋低老母去外面住
你妹係同人地阿媽爭人地個仔
其實你唔使煩
你妹如果真心想嫁男友，遲早屈服同佢地一同住
邊個叫佢揀個無錢男友咩
世界就係咁現實

你都冇錢，係居屋仔
好彩你識揀女友，女友自強
咪有權講有樓先結婚囉

樓主老豆老母有
香港係咁嫁喇

你會後悔一世
女人仲搵個窮鬼老公

而家咪講
2家坐低慢慢傾
講明大哥都有需要 有無更好解決辦法
但而家無呀！係樓主上黎叫春咋！
心嗰句又唔敢講出黎

明明平時啲po就見連登仔鬧只要男家比錢供樓唔公平
宜加就清一色鬧個男嘅無用樓都供唔起

收皮啦 條女嫁出去就緊係靠老公架啦 做仔既冇樓又點搵老婆呀 根本每家每户只要幫仔既 做到父幹局面出來 成條資金鏈就冇問題 樓主既case 我真係睇唔透樓主點算喇

咁大個人要屋企人幫手供樓廢就走唔甩架啦 個妹唔想住公屋又要冇咁大個頭冧咁大頂帽 妹夫咁大個人買樓要靠老婆娘家 諗諗下2件垃圾真係天生一對

Feel到你好嬲啵😂😂😂
J左初瓏未呀😂

我自問自己係廢係靠老豆老母 但而家香港又幾多個唔係靠老豆老母 你估60年代一個生6 7個咩

你ON9架 要你老豆老母出錢幫人地個仔供樓

no

我都覺
搵窮老公唔緊要，最緊要自己搵到錢嘛
就好似樓主女朋友咁
又係搵樓主呢啲窮人

邊到有利益咪企邊邊
連登仔不嬲彈出又彈入

初瓏bb世界級

同你老豆老母講
佢地離婚係50:50對分身家嫁

平時又話人港女拜金睇唔起窮撚
依家人地個妹肯嫁窮撚 屋企又有啲境可以幫輕對方
咁都唔撚得？

我都覺得 冇錢就不如叫妹同男朋友一家住住先啦
講真 抽到居屋第時都唔能夠掉底人地老母
到到人地老母老左 都係要照顧佢 一齊住都方便
到生左小朋友 可以申請調遷

正如你所講 佢條仔都好無奈 我阿妹叫佢唔好同老母住 如果唔咪做咩申白表

大把 中學班老死多數住公屋居屋 頂多結婚前交少啲家用痴屋企人儲錢供樓 不過係預要供好耐架啦

居屋都叫有境？
仲要兩老健在
唔使留黎退休咩？
樓主一直避開唔講個妹學歷同收入
根本兩個都窮

呢d on9思想就好容易比人吞拼左副新家

叫你阿妹食屎啦

我同你諗既一樣 但我見個妹咁辛苦我又有d過意唔去囉

港女心底話

有幾辛苦呀

樓主持住自己有j大哂仲:要上黎拎認同感

想問呢到話重男輕女既絲打
你地介唔意未來另一半養唔起你不特止仲要你養埋？

真係龍門任你搬
家下又嫌條仔窮
明明平時就鬧港女唔應該咁貪錢

老實講，你幫唔到
你妹識諗既就諗方法賺多啲錢好過啦
同得屋企人開口，都肯定唔係搵得多果啲

佢男友就係咁講 但如果加左佢男友名 入息又ovet左

最簡單咪而家間屋除左你妹個名
之後再幫個妹
而等到兩老死哂啦層樓你連供都唔使供囉
你為左層樓同所謂「做仔既」係有義務照顧父母架啦
唔係想咁好無付出就拎到層樓啊嘛

同一道理 條女冇錢咪唔好結lo 好女不論爺田地呀屌你老母咁撚7蠢

根本就窮無學歷 15000左右囉 巴打睇下我第二篇文啦 有講到我地班90後既辛酸 我對呢個香港好不滿

樓主都唔見得有幾叻 講到無阿爸阿媽幫就以後要一齊住，完全無諗過靠自己

個居住環鏡唔好 同佢老母相處又唔好

咁就叫你妹安份做人啦
其實你爸媽得層居屋
你同妹都唔好貪咪得
兩老退休都要用

比首期定比全額先

樓主講緊比得一個我估都係首期啦
比全額就一人一半當首期都得啦

首先
男方到時會唔會供?
居屋首期供9成既話先個30萬
男方會供既話都比翻另外270萬啦
何以見得係送層樓比人地個仔

比30萬個女就可以住到層300萬既樓

樓主女朋友咪係呢個case...

咁你讓俾佢 你同條女唔好結婚 講完!

係，所以樓主咪揀個搵到錢既女朋友
你冇留意咩？

一定唔好將d身家野分比女人
後果自負

個妹又要嫁窮人
又唔肯同男朋友一齊住公屋

另一邊樓主條女一樣唔肯同樓主兩老一齊住

其實都無得搞，女人。

邊個話結婚一定要買樓
男人無錢買咪住返公屋囉
咁唔鐘意男朋友果邊，
你咪搬返自己屋企，唔好結婚囉

我係你就咪鬼理你呀妹

妹夫食拖鞋飯
樓主食拖鞋飯
天生一對

叫個男既住埋黎樓主屋企咪得
win win 雙贏

所以而家就3選一
一就係其中一個同雙親住
二就係妹繼續同男家住
三就係一個同雙親住 一個買樓

有全額我洗撚煩咩 工都唔撚返啦

四係叫你女朋友拎翻層樓 父母自己搵翻地方住

一同三有咩分別

個男有自己老母喎

真係2個都廢 不過樓主話哂都係親生仔 父母關照下都叫講得通
相反呀妹嫁左出去個妹夫就有負責照顧人個妹架啦 仲要娘家供樓就廢上加廢 唔好屈哂落係細妹主意 如果妹夫有企硬鬼會提出呢個要求咩 我諗都係抽居屋然後拉埋妹夫個老豆/老母一齊住 簡單啲靠樓主夫妹供養哂一家
總括黎講妹夫贏半個馬鼻

係 我不嬲一世靠痴 我女友都無迫我結婚既 但我想要個小朋友囉

有3球就唔返
樓主無得救

咁人地都揀左囉 都冇辦法

咁佢分梗手 佢愚孝到爆

你同你啊妹又係既
自己加另一半 就30歲但連30萬積蓄都冇
仲要有首期都未必供唔起
有冇咁窮啊
仲話對香港不滿
無錯 香港係好多野令人不滿
但有冇反省下自己
你呢個level翻去當年都唔會買得起好好既樓

食飯先 講下講下我都嬲

傻仔
有冇諗過你女朋友只係防你乍？
如果將來你地離婚，佢要分身家俾你
幾大都話俾父母住緊啦

個妹自己窮 嫁個窮鬼又要唔肯住公屋 一齊落地獄啦

咁佢又唔係防我 佢係覺得佢有份住比返錢都應該既

咪係
學其他連登仔話
唔通貼錢比人地個仔咩

講真 你妹有啲唔啱 唔應該叫男朋友掉底老母唔理 雖然我都係唔支持新抱同奶奶同住 但實際上 人地得一個老母 個仔都唔理老母 就冇人理 一係盡啲囉 霸公屋 踢人地老母老人院囉 咪連供樓都唔洗

算啦 等真係抽到先講 邊有咁好彩既事

咁防人之心不可無呀 至少樓主仲未實際地靠女朋友屋企既 鬥廢仲未夠妹夫玩

講咁多做乜7呀 收一收皮啦死煩膠 扮偉大？咁點解一定要比個妹呀 佢結左婚咪跟佢老公住lo 佢地買唔起樓咪住公屋lo 你要記住 女人冇錢冇樓可以靠個老公夫家支援 但男人冇錢冇樓係唔會有老婆有娘家支持的 除左好似樓主呢d小數外 大部分普遍都會屌9個男人餓死老婆溫臭屋 有見及此 有限的資源底下 父幹一定要支援左仔先 有剩先比埋個女咁先係公平 因為男同女在社會角色位置上唔同 男人一定係負起養家最大責任不論外家自己家定父母家 所以冇可能5050分配。醒小小好冇

根本樓主,樓主女友,細妹,妹夫
得樓主女友有積蓄有錢

樓主30歲人 居屋首期都拎唔出
就係因為一直旨意父母有樓留俾佢
女友又有層樓係手 諗住unun腳
根本無諗過努力拼搏
你咁既性格千祈唔好生小朋友 害左佢
你地幫佢都係害左佢

妹夫其實無出過聲喎
人地唔介意繼續住公屋
願意結婚 無話唔肯供樓
都冇話要個妹養佢
係個妹想要父母比30萬姐
樓主何嘗唔係

其實唔止我一個係咁 大把家庭都係咁啦 有冇人分享下點解決 大把人生兩個 女家未必有錢架啦

叫個妹同男朋友分手
搵過個中產男友養

咪叫你妹同兩老一齊住 點解要係你？
你個妹條仔冇能力就係咁架喇

你兩個抽中咗先算啦

我認我係hea但講真我可以做到乜 你以為香港仲係遍地黃金呀 有幾多個90後買得起樓呀而家

不如兩兄妹都結左先抽居屋啦 有時真係冇得急架

我咪就係話 妹夫好大機會要同自己呀媽一齊住 呀妹又唔肯住公屋 咁一人讓一步咪要樓主父母幫手買樓接妹夫呀媽住居屋喔 直頭一箭雙雕 如果未傾掂數個妹點會提出呢個要求

唔得 有d野 冇得讓 特別在香港，寸金尺土讓一下 就要用多你大半世人時間追 代價太大點讓？唔好扮大愛呀你班撚屌臭西港女，你unun腳搵私樓仔坐享其成既人收皮啦

追post啦之前hurt左一單野 本身都係同個有父幹既一齊

成班連登仔個個真係當自己活響古代

利申：兄妹，家用兩兄妹俾一樣數，有時仲多啲添。嫁咗照俾家用。

係好感情都唔會拎出嚟公審啦！手足之情同親情你地班連登仔鬼識咩！個個謀住老人家層樓同啲錢，你地醜唔醜㗎！

咁你妹父有父幹？

講錢邊有得讓玩具咁兒嬉吖
錢就分分鐘搞到冇親人做

有本事唔洗問啦 你估個個大把錢呀

你同你妹講 冇得唔想住 我夠唔想返工啦 我夠想住洋樓養翻狗啦 個個都心想事成咪天下大亂囉 叫佢認清自己既位置 嫁得個公屋仔就住公屋就梗嫁啦，早知今日既咪當初唔好結婚囉

唔好傻啦
好多90後買唔起因為心頭高
又要新私樓又要會所大 又要方便
金額實高啦 800萬走唔甩
但身邊好多年輕夫婦
大家一齊儲幾年已經買到居屋/二手私樓
唔好報紙講乜就信乜
你入財經台睇置業post
好多人都係30頭就買到
你唔發奮 疊埋心水靠屋企 又hea
就算再一次沙士你都唔會夠錢買到

99個個都冇20歲點買
當年既人都冇咁早買樓啦
不過拎90年既講 今年都是27
大把人抽到居屋都可以自己比到首期
當22歲u grad後做野到27歲
平均一個月儲5000 五年都300000
夠比兩房單位首期

我都係公屋出身㗎！點解唔可以靠自己努力搵錢先？

現實社會就係咁

其實冇本事都可以唔洗問
大不了咪排公屋
又唔會瞓街

算啦 樓主無廉恥架

咪係，佢好理所當然父母層樓一定留俾仔女
父母退休都要用錢啦

敢問幫左呀妹 又邊個幫樓主？
再者佢呀妹應該係妹夫負責返唔該 用者自付呀

咁你又唔同樓主個妹同佢條仔講？

我家姐嫁左出去
不過無般出去住
佢老公連自己屋企都無位比佢地住
嫁左入黎我屋企住
頭一年真係堅辛苦

咁大家都唔好幫
或者將舊錢一分為二算鳩數啦

我同老公都唔駛靠屋企，個個月俾足家用添。但我地兩個日日做12 個鐘at least， 唔係認hea 跟著覺得人人都有父幹先買到樓lor

我有呀
前面有講

樓主好應該向張繼聰學習下

你唔同老豆老母住,咪你妹夫搬黎同你老豆老母住囉

你呢番説話同返樓主個妹講咪岩
係咁針住樓主有撚用？

欣賞你

做人有啲良心，要父母老來都為層樓咁煩，咁多年都養唔到個仔自立，佢地一定好難過

咁呢d係佢既問題 嫁得過去就預左有 咁巴閉自己兩公婆搬出來lo
我在為一個外人就覺得成件事好撚易解決 你就係衰心腸軟
你個妹咁大個人做得人妻就自己諗啦 下下幫埋佢仲細咩

根本無錢就咪學人結婚啦
你老妹仲想生仔 叫佢諗都咪撚諗添呀

女人可以搵條有錢仔
男人可唔可以搵個有錢女呀
搵到都俾親家一世睇唔起
女人就唔同 係香港社會靠老公係天經地義
你細妹係要揀個窮鬼 咁想捱咪成全佢囉

我唔係唔抵得個妹，我係覺得父母為呢啲嘢左右為難好慘。

岩，你講到好好

樓主將心比己啦...風水輪流轉架
第時個仔日日謀住自己層樓就報應！

父母為難咪因為仔女搵唔到錢囉
如果好似上面絲打咁，同老公靠自己
又何來為難？

你覆緊嗰個咪自立絲打

無錯，呢個post真心精彩
最可憐係樓主兩老
分分鐘退休都冇錢剩

女人口裡說不姐
到時又睇下樓主條女又係咪真係唔介意冇怨言 只要樓豬條女身邊出現條件好d既*有錢仔* 帶佢食下玩下無憂無慮時樓主準備定綠冒啦

我知道，我只係帶出點解父母會為難

有無睇過楢山節考呀
當生存資源唔夠
老一輩為左後生一輩存續落去而死
係天經地義既事

唔屌你都唔化

你幫左你妹都唔會感謝你

到時各自各啦

我係你妹夫 我都開心死

樓主條女真係諗住一路供佢老豆老母層樓 之後白白將成層樓送俾佢細佬？ 點講都講唔通

所以我先講係借口
用來防人

已經睇穿樓主靠唔住
女友醒目

住緊間居屋落你名，住到你要結婚，你幫兩老租出面單位直至佢地百年歸老

其實有關聯既
我估樓主點解咁煩
係想係女朋友家長面前加分
起碼都有居屋丫
如果乜都冇，真係食拖鞋飯

希望係 不過如果係真樓主呢pair兩個都咁大方都無所謂啦

到時女朋友細佬開post
“有個廢柴姐夫 要家姐幫手畀首期 應該點做”

個女唔係自己人？

冇話唔可以 但同時間唔代表要將自己既權益拱手相讓 兩回事來

我就覺得幫你個妹=貼大床嫁人

仲有呀
前面霸哂兩間屋既哥哥
希望你生足10個都係女呀
全部外姓 激撚死佢
帶住兩層樓落棺材啦

到你生左女就明 講到尾都係自己骨肉！
有咩可能唔錫！

我都唔識講乜 怪自己囉 乜都讓哂比人啦
廢事講

一日父母仲響度，一日都係佢地嘅財產啦。你嘅權益嘅根據係乜？

權益？有咩權益？
有份供咪的資格講權益囉

死煩膠 樓主個妹又何嘗唔係謀住層樓呢

你娘親死左未？
未死祝佢快啲死 垃圾無用

咁佢哋都打算喺度定居的話，我又唔想嘈唯有讓一步，有提出過我自己搬出去呢件事，佢哋都有叫我唔使搬一齊喺度住，我自己就覺得無謂阻住晒。
PS: 因為住屋問題連女朋友都走埋，我覺得點都冇所謂了。

其實而家公一份婆一份係合理 不過自己兩個想成家立室仲keep住幫兄弟就忟d

嫁撚左出去既就死出去同你老公捱啦

老豆老母未死上面已經諗住分身家

唔怪得爭產劇咁多人鐘意睇，因為有共鳴

我問緊你有咩權益😂？
養左你廿幾年仲要俾埋退休安樂窩你

其實咁多位我想講就算儲到首期都重有壓力測試要過

咁撚大個人無錢都算
仲要問父母拎錢買樓真係仆街

如果個妹同自己感情好, 都想個妹嫁完有多個錢起手
如果個妹係臭西港女就不幫也罷

叫兩老而家賣左層樓分一半咁兩老住邊

依家既香港係講父幹的地方
唔好講咩比心機搵錢呀云云
係， 你可以比心機搵但同父幹冇沖突架
有父幹可以幫你行少十年八年無謂路
浪費少十年八年無謂時間
冇父幹跟本唔應該結婚組織家庭
所以作為一定資本但唔多既家庭，資源上一係要優先比左仔先，你係女跟本冇資格係到指手畫腳 因為香港女人天性就會自動波咁去識d有父幹既男人 如果你地屋企有一點資本但原來唔分比你地既 你要諗下你係唔係親生

唔好聽d果d話咩好仔不論爺田地既臭西港女係到妖言惑眾， 因為大家好清楚明白香港係靠資本增值來上位 而從來唔係靠打工
男人生來要肩負養家重任 向來不公平 但冇辦法 為左自己點都要識諗唔好因爲大愛而白白浪費光陰十年 到最後落得悲慘下場

以上呢番說話我係同男人講
女人者唔需要理因為你地從來都唔明白呢種男人的無力感 你地既世界只有m 痛 生仔好痛做女人好慘又metoo 又盛

你個妹個男友搵幾多？

姐係你父母已經決定幫你細妹供樓？

樓上係咪恨父幹恨到傻鳩左😂

By the way
我未見過顧自己頭家但唔孝順嘅仔

唔好講到自己咁大壓力咁無力
反正親情愛情友情都係你用黎增值資本嘅工具
自私到咁 直接隊冧老豆老母咪有樓
思想扭曲到咁不如唔好打論文害人啦...

不能同意更多

抽中先算啦屌
居屋都要人幫

針唔吉到你肉你唔知味道
你腳張開就得啦 走啦你
已經係既得利益者 學人講大愛
僧多粥少 資源梗係用係最有需要的地方
企係高地講童話會好聽d呀

一定係個女晚晚俾人無套內射
大住個肚喊苦喊忽咁番去搵老豆老母拎錢落仔激心啲

呀妹果邊靠個老公架喇洗撚幫佢諗咩

唔好意思
想問下乜而家啲居屋咁易抽架咩？兩個都抽到？

係啦 又唔諗下分完身家老豆老母住邊

放心啦 你地抽到蓮姐發黑都未必抽到啦

幾萬人爭幾十個單位
仲要比人揀淨既細單位 兩百零萬都要靠父幹

連登仔真係痴撚線，咁我想問下外嫁女係唔係唔駛俾家用？

成件事根本係阿妹麻撚煩

你家姐姐夫黎你屋企定居，覺得阻住佢， 所以搬走?
又搞到女朋友走埋?
咩玩法

解決方法好簡單.

就係你兩兄妹唔好咁大想頭.無錢就咪學人買樓結婚.

兩家垃圾結婚 岩架啦

敢問一句係咪個個連登仔個家姐/阿妹都無份照顧老豆老母俾家用
做女真係慘
家用照俾,都要分錢就俾阿哥/細佬當外人

終於有人同我諗法一樣

話女人都係雞我可以理解
因為好多女人會睇錢搵男朋友
不過搵著個無錢咪叫真愛
依家搵到個無錢又屌個妹搶左樓主層樓
咁佢啊妹係有借口話需要喎
一係樓主拿拿林結婚
如果唔係898

自己係女，無諗咩外唔外嫁女既野
總之不嬲都好錫自己呀爸呀媽，
分得好清自己父母，同男朋友父母
講真丫 唔通貼埋大床嫁出去咩 我講你個妹呀樓豬
你做男人既 現實就係 你無樓真係搵鬼嫁你咯
所以呢 層樓 叫你呀妹個男朋友搞掂啦 讓乜尻